(真故改篇) 結婚之前，我上左第個男人張床。

序: 真人真事改篇，但唔想比人估到故中人，所以有啲係作既。打出黎都係想抒發下感受，如果有巴/絲有共鳴/鍾意睇都開心啲。
-------------------------------------------------------------------------------------------
我叫Amy，係一個廿到抆既女仔，樣貌都算中上，係寫字樓做野。之前都試過拍過好多次拖 (10次以下)，自問次次都係好認真，但始終都係散 (我飛人多數係對方flirt女果啲)。而故事發生果陣，我有一個一齊左2年既男朋友。

呢個男朋友其實係熟人介紹，好話唔好聽即係相睇。佢大我少少，都叫有份唔錯既工，但就好撚爛玩，但同時又管得我好撚嚴，周不時都鬧我。其實有啲位我地係夾既，所以初初都叫忍到，同埋可能相見好同住難，我同佢同居之後同佢就更加多嗌交，佢仲會講啲好難聽既說話搞到我好唔開心。我覺得我好似做咩都係錯，好攰好想分手。之前，我都試過比好幾個我覺得啲幾好既男仔追 (佢地一開始唔知我唔係single)，但都因為我有男朋友而好坦白咁拒絕左佢地。

直到後來，我遇到佢。佢叫Vincent，係一個summer intern，細我幾年，唔係好高大，樣都ok但怕怕醜醜咁，有少少鄰家男孩feel。最初，其實我地都無咩傾過計。不過有幾次我地成班同事一齊出去食飯叫埋佢，之後都有傾下計。之後就係有次pantry度見到佢，見佢咁怕醜，就第一次同佢單獨傾左陣計。

我: 「Hello, Vincent。」
V: 「Amy... 你好吖。」
我: 「做左成個月，慣唔慣呀?」
V: 「都幾好呀，大家都好nice，教左我好多野。」
我: 「咁咪好囉! 雖然唔知你之後返唔返黎我地呢度做呀，但希望你學到野啦!」
V: 「係呀，都係好好既體驗黎!」
我: 「係喎，你黎緊轉team，比心機呀! 你都幾乖幾勤力，有啲唔捨得!」
V: 「係呀，係你地team做好開心! 我都覺得我會掛住呢段日子!」
我: 「衰仔，你都幾識講野架喎。好啦，姐姐同你影張相留念啦，加油喇你!」
V: 「好呀! 影完send返比我呀! 」

我當時究竟諗咩呢，竟然咁主動問同佢影相，而佢又唔怕醜喎。

我: 「係喎，我點比返你呀應該?」
V: 「Whatsapp比我啦! 你有無我電話?」
我: 「係喎，咁耐都無你電話!」
V: 「哈哈，你平時係咪咁問男仔拎電話架 」

呢下到我做怕醜妹，紅都面哂。不過即刻反應過黎。

我: 「無啦，人地問我拎電話就有! 」
V: 「哈哈好啦，咁你... 記得就send比我喇! 我返出去做野先!」

然後，我有一兩日對住呢張相，有少少囉囉孿唔敢send比佢。但最後，我都係打開whatsapp，將張相send左出去。而我既夢，就好似係呢一刻真正開始左。

過左幾日，我終於鼓起勇氣send返我地張相比佢。

（合照)
V: 「Thanks! 哈哈你終於記得喇喎 😛 」
我: 「係呀，你嚟緊要加油呀!」
V: 「多謝! 不過我見有個long weekend 去左台灣玩呀!」
我: 「咁好! 我都好想去旅行呀! 😭」
V: 「傻嘅，你請annual leave去咪得! 😜」

我地就咁樣一路傾落去，我嘅message佢玩緊都會好快回覆我，而且有時仲會影啲相比我睇。唔通佢都有少少在意我?

唔得呀，雖然我好想分手，而身邊人個個都勸我分手，但呢一刻我有男朋友呢樣我一定要早啲老實話佢知。

我: 「其實呢，我有個男朋友，一齊左兩年，我地有好多地方好唔夾，其實我想分手但唔知點算」
V: 「吓? 真係架原來? 😲」
我: 「你又知咩!?」
V: 「之前聽過你同同事講緊啲類似係某人關係有啲問題，但我費時咁八卦問你又費時好似喺度偷聽咁所以走開左😂」
V: 「如果你唔介意，我可以做下樹窿嘅😊」

睇唔出佢都幾細心，仲會為人設想，講真我男朋友都成日忽略我感受。呢種被關懷嘅感覺令我好似久旱逢甘露咁，所以我都好樂意同佢坦白講下我同男朋友嘅關係。

題材太悶

利申 有個中學同學結婚前一晚同未婚夫個細佬扑嘢, 幾年後離婚都無話佢知